屯門被拘示威者患愛滋病 警方群組瘋傳提高警覺

反修例風波引發連場示威衝突，警方上周六（21日）在屯門市廣場附近進行清場行動期間，以涉嫌非法集結拘捕一名男子，帶署扣查，惟據知警員在疑犯身上檢獲覆診卡、10多個避孕套及一支潤滑劑，查問下始知對方疑患有愛滋病。消息稱，疑犯28歲，報稱為翻譯員。

據了解，警員通訊群組正瘋傳有關消息，並提醒若在拘捕行動中發現被捕人士有傷口或流血，需提高警覺。

識玩

攻擊力即刻加1000

化武

哇！
d 黑警以後唔敢亂打人

真係核彈來了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

d生滋狗都有愛滋驚乜撚

全城大爆愛滋再一齊落地獄吧
終極攬炒

係生物武器

有撚用咩 佢哋點會驚啊 成班狗自己都有HPV啦

原來係佢 tg 聽講過佢專屌狗乸

人型兵器

咩年代，仲用愛滋病嚟散播恐懼

人人都帶套套發夢了

爆頭咬佢, 抺啲血喺佢身度

實比藍絲攞黎講

諗起伊波拉病毒嗰套野

班狗好多都古老石山，真係會buy

即使愛滋病人的血掂到POPO的傷口都要好大量的血同要睇傷口大小先傳染到。hiv與aids是兩個概念

班警犬有冇打到佢頭破血流??

啲popo鬼識咩

打到流血咁爽吖喇

血同傷口接觸就有可能
機率係細唔代表無

中文唔識都算，真係連少少醫學常識都冇，真係社會垃圾嚟

我覺得似係鳩拉拉左新墟個邊d道友

啲黑警乜撚野性病都有啦，洗驚愛滋

核彈

打到我爆缸，我送d愛滋比你當回禮

可以利用

女手足帶定防身，等狗唔敢掂你地

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

唔割！

義士好勇
辛苦你!!要你帶病出黎一齊抗爭

真係有性病

文員仔再世 salute

HPV + HIV

班狗應該仲係冇腦到會以為愛滋會口水傳染

下次成班手足每人帶一張病歷卡
上面寫咩自由發揮

愛滋針.jpg

Popo都唔讀書，點會識

拉道友其實係抹黑示威者

血法師

好死唔死遇到個濫交gay民日日約fun個類人

驚咩愛滋病啊，佢地成日食霸王雞，擔心自己染到周身病好過啦

我怕係黑警有愛滋,我地唔敢打佢

物理唔得 唯有魔法囉

性病患者既大家
搞到一隻popo生野 十萬一位
一個一個咁計 不封頂

我諗好多連登仔都肯比錢

毅進仔無讀過書

popo驚咪縮返入老母閪，出得嚟就預咗有風險

以為掂兩掂就傳染，梅毒就話姐

Shemale

血魔法阿

正解

香港嘅性教育

女手足 好多都有

警察=愛滋狗

講係咁講佢地一樣會驚

推

又鳩up

記住811 個飛虎隊 病友要記住佢

屌佢老母，病人私隱攞出來講

梅毒都係靠打飛機嗰啲傳，啲狗同人打飛機？

掛張牌響身
物防+10000

愛之魔法使

拮屎忽

核彈
但笑咗

最強戰力
Btw有常識都知 愛滋好難靠咁傳染

愛滋都唔割

愛滋之星

我有愛滋
狗可以咬我了

I just want to be friend
give me a hug

popo咁中意打到示威者流哂血
中愛滋都好正常呀
放工慢慢同老婆扑野啦

利申好似識佢 佢係同志友善既社工 但平時都會幫下手去前線救啲細路逃走 希望大家唔好帶有色眼鏡睇手足

POPO生愛滋 真係禍必及家人

仲要加水印

新增“愛之天使”迷惑敵軍
遍地開花

機率唔係0就得噴血+咬，比你都淆

愛滋手足見到唔好唔開心
你好偉大 最好就可以感染黑警
不過唔使怕我哋會驚你架
每一個手足都係同伴會一齊行落去

聽講最近好似都有啲愛滋新藥好似可以消除愛滋，不過啱啱感染先有用。
祝你個病快啲控制好

係咪真都好，等你班PoPo咁鐘意打人打到流血嗱，因住染愛滋病呀

POPO老婆小心比自己老公傳染呀
唔離婚要啲錢黎把撚
愛滋醫唔到架

狗會有愛滋咩

如果你明知條友有愛滋
我諗佢打個乞嗤都驚到瀨屎

愛滋都唔割
你班垃圾黑警咁鍾意打人你地小撚心啲

大家唔好笑 我怕手足見到都唔開心

佢係做同志有關既社工 所以有時會帶住呢啲性用品係身 宣傳安全性行為 雖然佢後生個陣唔生性 但佢已經改左好多 希望大家唔好帶有色眼鏡

根本就係無敵，一早叫左咁玩

2017-01-18

因部分精神病人涉兇暴性及危險性，警員調查期間，有機會受襲而經血液感染病毒，惟院方未有預先提醒作保護，警隊內部引起極大回響。警務處處長盧偉聰以管方身份，以及四個警察工會聯署分別致函醫管局主席梁智仁，要求正視，希望保障私隱之餘，設立處理高傳染性疾病人士的通報機制及處理指引，以保障執法者安全。

推 大家唔好咁mean

有傷口 掂到血液就有機會出事
其實POPO驚撚咩
咪又係繼續扑到手足流哂血
最後唔識驚
到末期醫唔到真係恭喜哂呢班POPO

1000咁少 我覺得係化武
以前大陸都好興愛滋針打劫 都係聞風喪膽

咁講popo唔好去lkf, 玩apps，大把成年人有次要啲嗰啲std

依加係直接拉埋黎玩輪盤，一定有機會中

唔係我地驚
而係popo驚

如果係真
即時咬班黑狗

攻擊性武器

出爆熱神掌

唔係好鍾意打到人爆血嘅咩死黑警

絕對唔戴有色眼鏡

毅進狗無常識

推！

歧視愛滋病人有冇得告

打到人爆缸吖嗱

手足係好好既核彈
好好保重

除非肛交 唔係都幾難感染 hiv 一接觸空氣都死

其實冇咁易中
啲警察冇乜常識
除非佢地鳩行屌啲示威者啦

如果傳新屋嶺女義士有愛滋
邊個黑警驚到賴屎去驗嘅就係老強嗰個

主要係張覆診卡
之後搜到咁多condom
先聯想到愛滋病

日劇- 告白

唔割

入嚟推
星期二9月24晚上7:30有民間記者會

popo有冇強姦佢先

莫講話popo, 就算醫院返工嘅, 好多都仍然會驚/避免接觸呢類病人 , 着晒防護衣物包實晒先夠膽做普通檢查, 所以呢單新聞心理影響絕對夠大

有冇hi到班狗？

大把人重停留緊呼吸都會傳染嘅concept

勁過白卡

班狗智力咁低 讀書又小 連點樣會傳染到都未撚知一定好撚驚

咪煩啦
嚇死班狗先算啦

攪大件事後
我怕支共搵有愛滋既藍絲出黎攪事

班傻閪藍屍實有幾大作幾大

諗起叻哥係最佳損友以為自己有愛滋咀個差佬

咁最好各位義士全部都帶愛滋病藥係身
有咩事都可以保住自己
特別女義士

望住張卡 都覺得好撚痕

個19年我睇咗龜頭

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

拉到入狗屋就實安全

正，打到爆晒缸咁開心啊

有冇睇陳豪架
唔一定要有身體接觸架

呢張就係愛滋病覆診卡

佢地咁鍾意打人
打到d血咗入口咪中招囉
又或者有d中意帶示威者行後門

真正既攬炒

Hiv—>(Helper T cell低至一定水平）—> aids 其實都關事

唔好同警犬一般見識得唔得
愛滋男女都會有

多謝佢付出 大家都可能會有恐懼
但大事大非 邊個個靈魂人格高尚 我諗都好明顯

咪叫左打春袋關節同埋咁厚甲點打都冇乜機爆缸啦，驚閪

告who

全部要配PrEP

聽講有狗真係有愛滋病
仲有花柳，
你知啦，好多狗有叫雞習慣，

最近佢地成日擦傷，
D gear又交換用
真係好交叉感染

我諗起我個post

文員仔都岀嚟抗爭了

連 meter 同mile 都唔識分
你覺得佢會有醫學常識?

可能d gear有體液同血，大家互相傳播

希望有popo中招

有
用殘疾歧視條例

屌咪搞我

女士們先生們帶番啲傍身

真死士

今次真係文員仔挑選哪位

你自己去可以傳染好多病毒
狗係人都知
不妨下次係咪都話自己有愛滋等佢哋唔敢亂打到人爆缸
流緊血嘅就乘機hi落去

好擔心位患病手足俾POPO歧視與欺凌
有消息請報上黎

愛滋病病毒未必演變到愛滋病
而家唔知佢係hiv定係aids

文員仔挑選那位
患愛滋偏偏一直害人頭盔不戴極不濟
要覓安慰而病不提
沿路每位也慢嘗安慰弟弟
傳播了椰菜花一千幾百位
全掏空的身體
快脫光衣服最後便能埋首等性病洗禮
繼續堆砌 無用拘泥
然後我一生一世前塵放低
呆等搞喪禮
恨當初怎會叫雞

每次制服人 popo手手腳腳唔多唔少總會有d傷擦傷
再接觸到血 就不得了
就算瀬咗嘢 都有空窗期
又唔知潛伏到幾時
簡直係愛國先驅

下次一人一針筒拎去前線，直接接入去最多捱兩下棍，等班狗驚成世

嘩

有人話口水花會傳染

HPV 係男人身上冇用㗎...

割

愛滋病羲士

哈！

梁美芬議員講話有天使
咁咪姐係愛滋天使

班暴徒咪姐係個個都有愛滋
好不安啊

痴線愛滋會飛沫傳染架 牙蛇千奇唔好同佢喺同一間房

狗哪有知識？

最強攻擊性武器原來係文員仔...

係921果日已經一大堆大陸大媽講緊，話恐怖喎

無成本襲警

支持HIV手足, 我地齊上齊落

等班仆街驚兩三個月都好

多謝手足 希望佢平安

幫我同佢講多謝 出得黎大家都係手足

黑警要執番皂了

啲狗咁淫亂 分分鐘仲多菌啦

估唔到佢哋啲血先係最強攻擊力

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又開新技能樹？
血繼限界?

必殺咬擊

空窗期...

啲狗成日叫雞 點解aids 知識都可以咁低

血法師
玩犯玩得咁過癮

報應來了

三個comment 可唔可以推撚爆佢

以後比人拉一定要大嗌我有愛滋
啲黑警唔會敢打到你爆肛

而家好似可以食藥keep住唔病發
popo睇政府醫院免費架，洗閪驚咩

係生物武器呀！化學武器係指氣體，例如催淚彈。

希望有仆街殺人犯中招
等你班仆街打我地打得咁爽吖嗱

我有愛滋, 唔好打我呀

本身想講生化武器

所有手足我地都係一體, 會同佢齊上齊落!!!

你唔打人做咩要提高警覺？

你讀多點書吧

我覺得佢地驚有愛滋病就無得卜野
成日見到佢地攞住支牙籤周圍影
又周圍開app搵女 真係狗公

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

被捉時，咬鳩有牌爛仔手臂，可能有得死後上天堂

全民愛滋病

我都睇過

精彩

班狗下下打到見血
應該唔少狗隻中左招

班狗都就死驚咩愛滋

血繼限界

成身裝備點傳染 班狗真係毅進

推到所有衝衝子都有盒愛滋業喺身

有冇正面？仿製啲大家傍下身，比狗咬搜到嚇一嚇佢地

寧願同愛滋病帶菌者接觸都唔想同班狗接觸啦
仲想學人玩歧視，係咪仲未知香港地冇人低賤得過佢地自己

另一面個人資料黎 不過我好健康 做下檢查姐比popo 搜到另計

唔係話一滴血就已經可以中招啦咩

咬死d黑警啦

繼 岳義士 後跳出一位 性義士

女手足 識做啦

佢地覺得被咬會傳染架

有無sample睇下？想編出黎傍下身

屌 笑咗

有啲人話空氣都會傳染

“Toby Guu“ － 正仆街
扮記者去前線影示威者，唔知頭唔知路係度罵示威者暴力
仲要影大頭
收皮啦，拍片呃 view 呃 like 就係想出名賺廣告費，可恥
連登力量，入去檢舉，comment 同 dislike！

link：

香港人，加油！

其實去一轉衛生署就有 唔洗怕羞 當做檢查

背面真係全個人資料 出唔到街

機率即使幾細 邊有人會敢冒險

咬鳩佢

愛滋病唔會透過飛沫傳播，係要體液接觸你傷口，仲要大量

生化武器安已不

佢哋啲菌仲勁啦

擺明9up啦

講緊心理嘅驚

佢地都日日叫雞啦 怕閪咩佢地

政府免費驗 HIV 張卡淨係得冧把，冇名。

p.s. 十年前短暫做過 HR 要包生仔，包括同事心理輔導。有男同事北上玩完痕，要帶佢睇社會衛生科

Ching

好驚有人幫狗仔打愛滋針

希望黑犬中招

又有新職血魔法師

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

以前聽關懷愛滋d職員講hk popo好多愛滋病患者

即係好似之前同劉馬車打交咁
對戰巴打都要小心處理, 機會率既野話唔定 六合彩低機率都有人中

之前一早講咗有「愛之針」針對狗仔女 原來係真㗎！

啊蛇,輕手啲呀,我啲血同口水都好危險嫁,費事整到你啦

咁都有得相認
條友講野好低B架

屌班差佬當中不知幾多本身就係雞蟲啦愛滋佢地驚閪咩，無得屌閪佢地就驚啦
「呀sir爆馬欖，預咗死得慘，就咩呀，睇少佢地必死既決心呀？」

手足辛苦你，帶住呢個病仲要出嚟發夢

on9?

d狗平時都玩到手足口病傳染架啦

梳拔我割

益力多樽perfect match

明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

新聞講佢有覆診卡 正常唔會去到aids

愛滋 有錢人病

嚇柒埋FA

d 狗一家大細本身都有啦

驚交叉感染

Fuhhffd

太遲喇
愛滋戰術大成功
你班popo全部變愛滋狗啦

是鳩但喇
你估你班死差佬又好撚乾淨

原來毅進仔真係冇改錯名咩年代呀你就算有AIDS平均都要同一個人做幾百次愛先可以傳染到，所以通常濫交/anal sex個中招機會率先會高啲

新職業:操毒師

黑警咁驚唔通平時拉到返去連男嘅都姦

What doesn’t kill you makes you stronger

所有手足都係一體
班狗冇常識 以為會空氣傳播啫

成個警隊一放假就北上大把病感染到仲要喺狗屋日對夜對入邊染病率唔洗講，大把

哇

打到流血咪岩囉

咩呀 依家歧視人地有愛滋呀

Push

不如你生下

去社會衛生科診所同護士講想做檢查就會有張卡，費用全免

愛滋狗自己本身都有驚乜柒啊屌你老母

Respect

真係書又唔讀
小心佢用口水吐9你就中愛滋

帶咗d 犬即用

愛滋法師 所有被狗屌嘅都要有 愛滋狗
千奇唔好咁犯法 不過警察犯法又入唔到

可能老屈

咪又要俾稅醫佢？不了

同fd吹水講黑暗兵法 搵真係有愛滋既女比狗屌
搞鳩佢地中 不過有邊個會想比狗屌

一流血就

洽鳩我？

咬耳仔

最強職業 化武家

不了

召喚性病討論區巴打

文員仔

新被動技發動

瘋狗症驚愛滋？

對黑警好有效

血魔法師

HPV 會令女仔子宮頸癌
係男仔到通常都冇咩大問題㗎
HIV 先係愛滋啊 唔同㗎

on9仔性病類hpv有n咁多隻
會導致cancer只係其中幾種

大家岀街記得袋定覆診咭

自殺式核彈